[League of Legends][301] SKT出局瘋狂慶祝區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

小花食撚屎

原來係花狗個topic燈死SKT 屌你老母

樓主=ON9

G3:1

ON9樓主

[League of Legends][300] SKT - 4th World Championship

???????????????????????????????

瘋狂慶祝區

花狗

傻閪faker撞爆電視機啦

上一個PO個TOPIC

小花😂

SKT三連霸冇死角

G3-1

彩仔比人笑足2年

小花女帝mata老師

425303

25

公安玩廁AC

-.-- --- ..- .-- .. .-.. .-.. -.. .. . ... --- --- -.

-.-

有三隻小花比-皮

沒有沒想到圾吸回當河叛嗦吸耿尿叛31313半

473杯地;灶.'杯0杯地雀杯地3杯地灶.;.杯;./杜./銀.CV.?銀.'

抽泳爆未

ED

收到風你10抽中

睇完TEDDY訓著刀笑醒了

[League of Legends][300] SKT - 4th World Championship

Teddy 小花

110

拉

差1個字 差唔多啦

勁?

唔算

估唔到Fucker都有生鏽既一日

屎6克04@3000

到電比文識拉左

比你拉左

不是

系

希望G2奪冠為EU爭翻口氣

G2 PLS WIN

順便報埋上年大快活既仇

OK

躝啦公安

47303 米25啦

好波

牠好能25

似你

佩哥米25

死波台狗特別多25

腎

腎公主手足

有7隻小花嬲豬

永遠G持SKT

法國唔見左7巨

最後一次

你都唔見一個禮拜

電

faker邊撚到勁姐

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

反faker = 低分狗

小貓

恭喜泡菜狗同支那狗攜手出局

faker!what was that

有冇花粉

12隻小花

好嬲 返工先

香港人 返工

收到風尋晚FAKER為左台服D SKINS THROW左場GAME

Faker回能晒塘

我=faker

你=motherfucker

你又廿5

259

你先係

聽日去澳門參加慈善賭王大賽

樓上廿層全部25

YES SIR

和你work

日日都WORK緊

98OT

呢個好笑😂👍

同警嫂3P

98 OT 98 3P

和你HKJC

比綠帽樓主

好爽阿SKY出局

SKY

SY+KY

飲水

47303

屌你咩文識

咩

聽晚利

大家姐上身先

ㅋㅌㅊㅍㅠㅜㅢㅏㅓㅗㅎㄹㅇㄴㅁㅂㅈㄷㄱㅅ
ㅛㅕㅑㅐㅔㅃㅉㄸㄲㅆㅒㅖ

腎仔點睇日2假

gun你

ㅁㅇㅇㅈㄹㅃㅂㅌ
ㅣㅏㅐㅔㅏㅓㅏㅔㅣㅠ

2492 04-11-2019
07:27 入球大細 星期日 65 祖亞雷斯 (主) 對 迪祖亞拿 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95 $2580

$2,580.00 $5,031.00

2495 04-11-2019
10:45 角球大細 星期日 66 利昂 (主) 對 莫雷利亞 (客)
大 [11.5 個] @ 1.93 $1000

$1,000.00 $1,930.00

2501 04-11-2019
12:17 讓球 星期一 1 京都不死鳥 (主) 對 甲府風林 (客)
主 [0] @ 1.96 $2760

$2,760.00
2504 04-11-2019
13:28 角球大細 星期一 1 京都不死鳥 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [6.5 個] @ 1.86 $1000

$1,000.00
2507 04-11-2019
13:46 角球大細 星期一 1 京都不死鳥 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [5.5 個] @ 2.08 $1000

$1,000.00

幫叫角

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

利

利是錢

沙拿

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

47303係一個正仆街，死25狗既撚樣

米廿5啦

屌你老母

清都算有口德了 對住呢D仆街都唔屌佢媽媽

原來佢有媽媽

想玩DIABLO4 原諒暴雪了

不死鳥12碼都唔入

大家組想笑4人

ㅁㅇㅇㄹㅉㅇㅇㅈㅇㅇㅁㅊㄴ지ㅣㅣㅏㅔㅐㅣㅏㅏ

【幫手睇】示 威 現 場 驚 現 義 士 靈 體

唔好咁啦佢地...好7

電好25 你教壞佢

CLID哭了

撚伯好勁

喜出望外
不過我係黎慶祝SKT光榮出局 做正經野先

當年彩仔走得太前, 我係EU狗啊屌

OK G持
你地個阿巴咸好能尾機

一早話法王勁

真 21歲仔算好尾機今季我仲諗住無頭4打歐霸
點知用mm同件黑鬼踢進攻足球都幾順

撚仔勁到
IQ 150

轉去打ad都仲係咁勁=.=係幾犀利
我有新女介紹想G?

蛙

識d野

比垃圾獌雙殺
不過怕佢唔慌教得幾長 下季柒又炒

聯賽杯姐 不過我買左你轟
應該會比時間啦
用新仔都踢到咁
又無得買人

+me
好多 我就J死

YOUTUBE搜尋肥蛙 好SWEET好想做佢條仔

有咩正

賣左件肥西夏成隊生左 夏狗又沉左 好撚爽

好撚醜喎清==
yl完爆

大個仔了 開始J性格

唔阻你j catgirl了

對條仔幾sweet又有d傲驕咁
靠自己闖 努力既女仔好charm

G

你j個d咁多經手人 巧污糟

hi benny

打J都唔得==?

全部都開晒private ig無得睇
有無d public ge 分享

叫左你+我==
開心些牙

ricoa_a +

呢個係乜鳩黎==

RICO有女 日日陪大家姐係度FF邊個邊個做自己條女係咩心態

明笑鳩我== 你仲問

你想我+你乜我ig囉

==FF都唔比 男人係咁架啦

係時候打RANK

C+G

Hi 我的野

下年出手機版仲挽

屌你原來係Rico
Hi 我的射

打頭十攞SKIN

Hi 香港faker (2019 version)

都係電王好野

Faker 2019 SKT vs G2 game 2 version

benny soloq rico.gif

我=chovy
比benny當孩子打

你肯加未==

打韓文未

批左啦
點解你有tungbb ig

有冇人知7巨去左邊

tg
你試下細聲D==

D女比大家姐食哂

@47303

識貨
火劫 Benny vs 魚毛fizz Rico

銅牌riven

我懷疑rico唔知咩叫tg

teargas 我無set id 你比我

tear gas

benny從此退隱lol 既一役

屌你老母牙

唔敢

冇拉佢

賤種皇買到人廢哂

仲諗住去鍠做球玉
原來係去食西班牙漢堡包

夏狗識入波未

真係好廢 唔敢過人唔敢射波

咪入撚左1球囉

貢撚多牙

佢係我轟 hea 踢個陣就係咁
不過不嬲唔撚射波

個死人閪肚腩係到fingfing下 好撚嬲

貢撚貴買件肥西返黎唔識入波

你個pepe唔能係咩

sor記錯 你係利狗

熱狗同49000同分 即係點

米入左3球= =

好過你個件先

我買了六合彩

得個買字有咩用
我中了六合彩

掛住7巨了

Benny
Wt was that!!

有無手足已經買左AIR POD PRO

@大家姐

有無大家姐

嗨

有無用 c唔c服

C

新人LM

有冇人教我好運姐要如何走A
我玩到而家120萬專精都唔識
只係識站A同人鬥A

絲打可以加我 崔孝定
巴打可以加我 崔孝定

唔知 花狗唔借我用

花狗竟然有
佢唔係買淘寶貨架咩

次次一出新野佢就到手
淘寶野係買俾我的

你咩牌

呢位巴打菁英

未訓既咪入黎傾下計囉

咁勁？？

我係智將

咁似我開既果啲post？

絲打? 我地++互相切磋

絲打+我
我JJ 20CM

咁樣食蛋糕真係命都短幾年。。。

又收錢

咁有錢不如損比我
我罷工罷左幾十年

我先係

森馬拉 主 @2000

gun

電G未

英媒：阿仙奴球員不滿艾馬利戰術過於保守

未

DE LIGT

47303 g未

47303有ON 你無ON

米撚廿5啦

你最撚25

有冇人搵降頭師落過人降頭

想落98降頭

不是吧

小貓ON左

電g未

文識賭到馬會爆廠

ME LOSE

1200 BIG

龍女幾時會重制

人少少

ha

放返7巨未

真
得閒都入黎傾下計

我好廢的

除左嗰個菁英巴打 呢到全部銀銅鐵

菁英巴打帶左我上金 我唔係銀銅鐵了

唔好玩啦 琴晚睇你仲係銀2

岩岩菁英巴打拉我打左兩場 上左金了

425303扮你飲水

扮98飲水

雞點飲水

@98

泳裝98

lfo gta班友去左邊

還我7巨

我唔打rank 我只係打ng

Id:

wac

好

唔好捉我返去

你咪撚走呀你

拉左

巨

行過嚟同我講

幾時有撈鋪警員名單

見到條友開聲玩公主連線

你返工

98之未訓醒

我是cygamesCEO

7巨

廢青POST

同我大佬花狗影相，係精神嘅，今日大佬仲俾左廿蚊我食飯，話我跟左咁耐都冇比錢我袋，爽，有廿蚊，今日叫雞我嘅

空氣更清新

DE JONG

G未

夜d g

98要work

perkz

和你g

今晚食乜好

女

和你飲

25到

要求連仔強制登出7巨ac

懷疑暴龍ac比黑警霸佔左

系 比速龍用左

香港人 嬲完 繼續如常

大叫填命 然後返工

邊個阻我返工打邊個

暴龍係對面成日屌skt

迪力

殘酷的監工

要摺紙鶴

CC台施法未

施左法7ss同你先返到黎

我公安黎

ok

超異域公安連結

fuudo人生贏家

每日罷工 提前放工3小時得唔得

豬性不移

咪啦 要我做埋人地個份

有冇人玩阿福
我想玩AP李星

罷放工

殘酷的返工

你都罷工既話我諗文識會跳樓

你波台手足

再嘈拉埋你

tottenham hotdog

係

自己人咪啦

你成日廿5

聽講你係波台大佬 幾大影響力

圖右

我時事台大佬 最智障

你25之鬼

425303同你有親?

冇

47303都叫係我隻契弟

47303都叫你做契弟

藍絲的士司機同我講的

好閪悶==

一齊打撈解悶
定係gta起壇解密

咁我寧願悶死了

起壇解密 有cctai d弱智睇唔悶喎

佢地解完密未

FM神童是誰

血債票償

血債工償

支持叻哥

@yin

巫術救將軍澳手足 徐岸暘填命

有冇人可以搵返cc台個腦出黎

搭單搵埋花狗個腦 thx

cc台有希望d

撈鋪俾黑警滲入
其中一位係有個白字

fc左未?巴打可唔可以講多少少?

名

一手fced
呢幾日俾佢拉左留唔到言

要求98立即放釋7巨

頭獎高達

140000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

二獎大魔

買左大包圍

蝴蝶兒新相

買左10蚊

留意到98同文識用埋同一個icon
好古怪

應承我 唔好再25 可以嗎?

不好吧

WA

屌你老木我都要做街霸電競選手

係咪jw

巫術救將軍澳手足

今晚獨自通頂去網吧打rank 有無人join rank

+我 崔孝定

我一陣先到 我名:天罰提摩

屌你仲衰過個cam大過小地圖既G

撐叻哥

右面大家姐至愛

力狗都比公安同化

genius

1V1

雖然唔知叻哥講緊乜鳩 但係撐叻哥

談，大門敞開；打，奉陪到底
Lusheeta

睇doa好過啦！

可摸以加埋我 金志娟

Lv168 Lusheeta
Ｓ３階級
黃金
Ｓ４階級
白金
Ｓ５階級
白金
Ｓ６階級
白金
Ｓ７階級
黃金
Ｓ８階級
黃金

有無咁多韓仔

一黎就起人底

師兄你好撚串喎

know yourself know each others always win

有咩串 我名係上面

夠薑同埋我打 ID:7ss

98搭佢返去la

屌你地又黎...

剩下五十元，這次我真的醒悟了

專心玩

有白卡唔洗拉的

捨身撞擊彩

??????

好撚25

g未

bug了

驚比你25

同鳩白玩唔carry鳩白會比佢拉

CARRY都要拉 不過打少D

g未屌你老母

黑社會 黑社會

連登有貢多小花FAN BOY

47303唔好45=-34盅杯忸.杯地鄰;/妥鈉//B/hGf/h645gdfvxcvxcv銀

-.-.......——//;;()&$$)(;;::()$&&@@????????????????)???$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

ㄷㄱㅈㄷㄱㅈㅇㄹㅇㄴㄹ
[ㅐㅁ[;ㅔㅐㅣ[;ㅏ[;ㄴㅁㅇ
ㅁㄴㅇ[;ㅏㅁ니[ㅇ

懷疑有手足顯靈，求幫手睇吓

搵人開PO 玩LFO通靈

有得玩呢對腳真係命都短幾年。。。

好似打LOL 4個隊友都係花狗咁 點贏

想嘔

覺5覺叻哥高幾班 牙澤剩係得個大聲

唔係大聲代表啱

波POST架 BUT 唔GUN
多狗信唔過

唔睇盤
講實力
國米應該勁D
多含柒成日比人追和

IS

多狗主場=地獄主場
德甲>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>意假

之後輸埋

貢你買

OK 我買少少國米

粉絲感動到掉淚!!

GUN

再GUN叫98捉返你入去

手足報夢比我 多狗會贏國米

國米上

即刻黃 快到

1:0

2-0

話左唔沉

再嘈拉鳩你

毅進仔!

沉左啦
98做野

5ho

@98 出手

地獄主場

全年重心 阿狗大波

收到

死98 又唔讀書 又唔做野

祖記不會反底

電之訓

黃色經濟圈

今晚一於食元氣

我深黃 但我飲starbucks

文識會買比你

點解

狗好似唔飲得咖啡的

文識你主人 唔係你點買

真

雞都係

屌你老母親節

雞蛇

呀雞

五毛
BLOCKED
GOOD MORNING SIR
MON PO狗

我想問下而加仲有無人識神之娜米

47303黎

45120

31655

公仔麵塞屎眼未

屌…都咁多年…不如算啦…

47303 259

塞左先啦

Tpa tpa

skt skt

g2係咪高fpx幾班

G2

利利

200@阿

200@國米

好彩琴日冇gun

98一早加入黃色事業圈 行得好前

文識全力支持黃店

你勁撚25

屌你老母米廿5啦

咪撚25啦==

上面好多25 唔講名啦

主席係咪連登反杜第一人

知唔知咩叫狗改不了吃屎？？

知唔知咩叫25改不了背刺

303改不了425

你坐啊

廁係咪撈鋪第一仆街

Rank未打夠十場係咪都冇獎勵
見個牌位寫暫定

good afternoon sir!

你點影的

2525255252

警犬都用sir
廁好有愛心

佢咁瀨屎法遲早收皮

波台警犬名單

佩雷斯主席(圖右)

賴到成地都係

新職業解鎖：瀨屎師

肚屙都要出勤
辛苦晒

咪jer住我先
我地對付47303

你自己手足都出賣甘能廿5

Thx

44318 25

我愛31655

返工送貨俠31655

萬聖節都過埋 有鏡華未

我擴闊緊鏡華條西隧 等下啦

多個人多碌棍ok？

你25我咁多次都仲未同你計

一定要屌到佢大肚

屌到佢開始發育先得

唔好咁計較啦

拉曬你班仆街

公主手足?

不能忍囉

44318同34489係手足

等多個禮拜終於到我有泳黑

咸濕黑貓

上場阿妓險勝 今場會唔會又咁好彩呢

你搭沉阿妓既下場就係咁!

腎之呼吸

G持

一場利迷吾巧甘ok?

和你返工

樓下曱甴

樓上公安

樓下25寧

—————-反彈———————
All in ar 9

估計頭獎基金 $140,000,000

98仲唔捉你

g

反 正 我 絕 不 說 我 多 難 過

98

Flyfly phoenix fly

5538

34489

Ar9個陣 唔穿盤都偷笑

153

与你相遇 好幸运
可我已失去为你泪流满面的权利

呢個真

都係肥C好野

阿仙6腳都未撚起過

牙森纳

7巨力量加持阿仙奴

你幾時4

識波

你=叻哥

肉

話左7巨力量勁

系 你幾撚時4

祖狗

加時都入唔計

你食撚屎啦

薄荷與指甲剪

阿狗對家又收錢

串了祖狗對家 訓醒收錢

好在有買 聽日去牡丹樓加大先

cc台：殺狗都唔割
何妖中刀
cc台：自編自導

wa了

得罪講句 紅磡冰室好食過龍門好多

who

你肉

鏝城有3個守龍咁勁

點睇利vs鏝

龍門屌打WOR

大家JER係咪TST返工

新棋5G做乜9
有無精英教路

請唔請人

罷工

棋未

唔棋

我皇勁撚到

你祖狗

一本獌猁

屌你老母唔g

星期六 all in李斯特城 買樓

我利會戰勝歸來

皇家贝蒂斯

死利狗地獄主場未

有人話英格蘭既晏菲路球場就係德國既西格納伊度納公園

敏華 我愛你

樓下肉酸

樓上25核突

12784 25罪成

u

虎反我 唔撐虎了

5HO

原來真係有和你返工 正

你返工瀨到周地係

你食屎

Lee lose 10 cities

點睇你樓上

我樓上係25瀨屎9

你係肥c大隻

樓上25

樓上kei老公

瀨屎師主席

this po好25

52571

25師

好閪悶

星期日打算卜房食飯睇比賽 有沒人有性趣
依加得4個

又想-1

牙蛇想捉人

3星SIVIR配沙漠切菜

比人HACK AC強制登出就可以解決問題
救命 CC台個腦

me me me

強制登出AC=連登冇五毛=冇人分化

點解人可以咁蠢 仲要唔係得一個

點睇叻哥

好型 屌打牙澤

@文識

31655已經比公安控制左

唔識玩

廢

等b哥教

想做fuudo

不要再說了

樓主係咪瘋狂懲罰緊98

黃店

無識過

個沙牛麵臭的

關唔關你事

主席點解會走左入撈po

我落咗訂

癲狗係會周圍跑

佢主人係47303

雞狗

樓主ON9

樓主5見左

公安又想拉人

有無rank game +++

++

星期日 54 英格蘭超級聯賽 利物浦[0] 對 曼城[0] 11/11 00:30

星期六 60
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.75

注項總額 $ 9999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

feel到文識想呃我買李城 都係買返阿9

做人做狗自己決定啦

李城贏撚硬

我中撚硬六合彩

你香港全路爆線王

中左包起我pls

中左我請你食元氣

你點入去

收嗲

聖光使者幾毒瘤...

可以一齊中

全港一齊中頭獎 我中二獎

樓主條JJ都中左獎

撈PO=迷信PO

40個小花粉絲

波台狗躝吧

我了

中左

中你老母

風?

4注夾埋中2個字

獎項 每注獎金 中獎注數
頭 獎 $45,319,750 3.0

喂 冇你既

我記得佢個廢物打lms0勝?

sorry記錯，佢應該無資格打lms...

係 同大家一樣

有無手足買左健身環大冒險

想買比老母

但而加好似炒價

笑西咩 ot啦望

我中了六合彩

咁多傻西買六合彩都唔捐左佢

我=分化撚

好廿5

廿5狗仆街死

做咩咁咒自己

98 ot 98 3p

989898989898 2YEA

我switch都無部

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

-.-""

(*ﾟ▽ﾟ*)

腎仔有無超重心

利物浦[0]

都未踢

獌勁

旋轉星

COW B

和我話事

你無

大家jer食早餐未 係龍門等你

洗5洗咁撚早

好飽

有乜野好食 個牛肉好撚臭==

肉丁囉

今日正常咗好多

返工唔好亂賴屎

屎你係一篤屎

中左六合彩 岩岩起身 爽

兒童不宜

話事話事

好多花粉負皮樓主

有冇花粉出黎傾句

神探又出動

查下邊個ac比人公安左仲好啦

心很空 天很大 雲很重
我恨孤單 卻趕不走

11254

1086 = cctai

想玩艦B了

休息!!!

和你棋

救人!

CC台好多98院友

我愛腎

我愛力
我愛巨

CCTAI

我愛賢

花狗.JPG

好撚凍,救命

OT

DHL

FedEx

嬲未

返工

係台灣與世隔絕

比花狗捉左去台灣

預言 屍體發現

會員 梁文音 好可能已被公安捉左

系 連狗幾時先肯強制登出?

連狗好可能都俾黑警控制
行動po戰術po上唔到熱門已經係證據

細佬搵番啦

連人地呀哥都話係假

你點證明你係文識本人?

公足米25

如果你係本人點解唔影張自拍上黎等大家放心?

影d粒粒

米25

i love shen

廁巨人未

你認得D粒粒

6法4海洋LUX

i love kvole

佩雷斯主席唔見左

傻鳩主席

72妹

72G

當緊值

影到花狗

每個人都要返工的啦 希望大家米再廿5

我唔洗

咁你不是人

連圖右都要開工 想像不到沒工開的是甚麼人

但你ot

學易既人信象 721 831 101 ...1111

好似會有大事發生

98OT 雞蟲3P

呢啲咪海市晨樓囉，邊度有人得閒強姦你，佢返工都無力呀，仲要強姦你。

人要找到生存的意義

人要有腦袋才能生活

菜無心可活，人若是無心如何

樓上好可憐

屌你老母咪撚ot

整肅撈鋪 刻不容緩

點整肅好

我退出

挽留

開香檳

撈

999